岩岩一落樓....

同lift果對夫婦就係到講
「死啦，早知今日冇著白衫」
聽到之後，即刻回頭望一望
雖然冇講咩野，但就覺得好開心
原來同路人就係係身邊

最後想講多句，大家加油！
點都唔好放棄 點都出左來先
香港由我地香港人自己守護！